(代post) 唔好再叫啲狗做阿sir！被捕唔洗跪，唔係阻差辦公

啱啱同咗同班狗屌咗廿年嘅朋友傾計，佢好想我幫手宣傳一個message
唔好再叫班狗做阿sir！
我地要攞走佢地嘅光環，因為呢個稱呼代表社會上有地位嘅人，係個尊稱，而佢地唔配呢個稱呼！
即係語氣寸佢地都好，其實係比梗個機會佢地自我感覺良好，例如佢地會話 阿sir做野唔洗你教
當佢地叫梗我地做曱甴，將我地去人性化，點解我地要比個尊稱佢地？？

另外，
被捕唔洗跪，唔洗雙手擺頭，唔洗搭膊頭上車
絕對唔係阻差辦公！

P牌仔推唔郁
Reference在此:

啱
不過我都推唔郁